原來有肺炎D人照去時鐘酒店扑野。。。。

香港又唔知少左幾多處女。。。
牙學妹一睇就知都幾能仁
Why香港D女仔貢能仁?

【扑在抗疫時】時鐘酒店多八成新客 家人work from home 90後情侶肺炎照爆房

連登仔爆石就有份

我而家毛知今晚係白色情人節
咁今晚去扑野既人又大増
又少左處女

可能奴江湖嚟

利申今晚去

可能係娜娜呢

依家仲有人去call G
勇到爆

中央冷氣 自求多福

獨立

可摸耳一齊反?

一睇都覺
千人斬

時鐘唔係

仲有G？

大撚把
武漢雞分分鐘都有

有臭閪 唔淫？

港女特別仁